[英美劇]有無英美sitcom推薦??

想邊睇邊浸個英文語境
最好可以網上即時睇到啦 例如vmus有得睇
當好似細細過睇皆大歡喜學中文咁
雖然我知我地學中文唔係睇住sitcom學

咁都有負評

Friends 一定要睇！

細個好鍾意睇how I met your mother

arrested development

Rick and Morty

巴打平時係咩網睇??

Friends無撚敵

細個睇咁大獲
我而家得閒都會抽幾集番睇下

peep show無得輸
英式dark humour極致

the big bang theory
2 broke girls
community
30 rock
parks and recreation S2開始睇
workaholics
modern family
the office 美版S2開始睇
brooklyn 99
new girl
veep
yes,(prime) minster <-作文好有用
暫時記得咁多

唔該哂大家